求毒撚一人電飯煲食譜

屋企附近無餐廳好食，外賣又好撚貴。屋企係無廚房，只得一個電飯煲，跪求有無一人前電飯煲食譜？謝謝

臘腸飯

半個香芋瓜去皮切塊
$30醃咗1個鐘鹽&糖嘅豬肉碎
鋪喺米上面
啲米要比平時落少啲啲水
熟咗就開一開蓋走蒸氣
再閂返埋焗佢5分鐘
淋啲甜豉油就食得

好味過南瓜好多

魚飯好吸引

唔知香港有無大同電鍋

謝謝！！唔要香芋得唔得

唔係芋頭嚟架，你可以試下
或者改落勝瓜、薯仔、粟米都ok

試下用粟米先，謝謝